[Kpop] BLACKPINK終於有新歌啦!!!

巧正巧巧聽啊

Ps rose轉左髮色差D唔認得佢

今次係咪又係出單曲 好想聽多D佢地既歌啊

jennie最正囉唔該

貴精不貴多

各有各正

Rose好靚女

巧正牙

四個愈嚟愈靚不過首歌唔好聽

玩火最好聽

我都覺stay都好聽

成日都聽果4首會悶ga ma

佢地首首歌都正lor

同意但其實4個都正...嗚哇

Jisoooooo

香港有LISA咁正既泰傭就好了

LISAAAAAAAA

JISOO同JENNIE最正

好正 全部歌都有聽
Lisa

玩火同STAY

Jisoo

不過依首好洗腦

BLACKPINK IN YOUR AREA